{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014090",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "미콩커피 안면도점"
    },
    "text": "ミコンコーヒー安眠島店は、毎日10:00~21:00まで営業しています。 ただ、毎月第2木曜日は休業日です。 ミーコンコーヒーのメニューには様々な飲み物があります。 1リットル豆アメリカーノは5,000ウォンで利用でき、豆アメリカーノは2,500ウォン、桃豆アメリカーノは3,000ウォン、豆アメリカーノも3,000ウォンで楽しめます。 大人コーヒーは2,500ウォン、カフェラテは3,800ウォン、ヘーゼルナッツラテは4,300ウォン、練乳ラテとバニララテはそれぞれ4,800ウォンで提供されます。 その他にも多様なメニューが用意されており、価格は5,000ウォンから5,800ウォンで様々です。エイド類の飲み物も多様に用意されており、価格は4,500ウォン、4,800ウォンで様々です。 シリアル牛乳やジュース類も様々な味で提供され、価格は5,300ウォンと4,800ウォンです。 ミーコンコーヒーは安眠島店で様々な飲み物を提供しています。 ラブラブで多くの方々に愛されているミコンコーヒーは、お店の利用時間に制限がないので、いつでもおいしい飲み物をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミコンコーヒー安眠島店は、毎日10:00~21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "毎月第2木曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "ミーコンコーヒーのメニューには様々な飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "リットル豆アメリカーノはいくらですか？",
            "answer": "リットル豆アメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆アメリカーノはいくらですか？",
            "answer": "豆アメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃豆アメリカーノはいくらですか？",
            "answer": "桃豆アメリカーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大人コーヒーはいくらですか？",
            "answer": "大人コーヒーは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテはいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツラテはいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツラテは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳ラテとバニララテはいくらですか？",
            "answer": "練乳ラテとバニララテはそれぞれ4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "その他のメニューはいくらですか？",
            "answer": "その他のメニューは価格が5,000ウォンから5,800ウォンで様々です。"
        },
        {
            "question": "エイド類の飲み物はどれくらいの価格ですか？",
            "answer": "エイド類の飲み物は価格が4,500ウォン、4,800ウォンで様々です。"
        },
        {
            "question": "シリアル牛乳やジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "シリアル牛乳やジュースの価格は5,300ウォンと4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミーコンコーヒーはいつでも利用できますか？",
            "answer": "ミーコンコーヒーはお店の利用時間に制限がないので、いつでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ミーコンコーヒーは人気がありますか？",
            "answer": "ミーコンコーヒーはラブラブで多くの方々に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 470
    }
}